(金水片)黑警搶救護車傷者上狗車

屌你老母傻撚左？

屌 正想出PO

痴撚線咁撚樣搬過去都得？

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

屌你老母

on99

推

pish

屌

拎去Twitter 推好冇 please

Spread

Push

推上國際 呢班冚家鏟不得好死

REDDIT
TWITTER

個部救護車都係狗車？

Cls 軍犬政府

救護都係狗扮？

死咗咪100%被先殺被消失，又唔係未做過

班救護食撚左屎？

醫療船到未

推撚到救護解釋

消防處而家做警畜隻狗?

被消失

係唔撚係傻架

咁撚癲

乜料

612個鬼佬講得岩

根本佢地都唔係跟戰場規則做野

推呀

推上Twitter tag議員，嚴重違反人道法

push

咩撚事呀?

jm9

屌你老母 推阿

唔知 如果個架係zg解放軍救護車
個位手足真係可以無record都得

痴撚線

twitter solomon yue quick

我真係覺得班狗捉人頭有錢分, 咁撚落力, 一係一早全部有瘋狗症

10變7 真相

又話唔會阻礙救援?
又講大話

做咩要俾佢搶呀!!

要搵個可靠既AC 出TWEET

然後集中RETWEET 有無人聯盟到眾志班人

佢地TWITTER好多FOLLOWER

消防處唔該自己開記者會譴責班垃圾狗

恐怖分子抬咗上救護車，頂多只係警員陪同下送院

真係癲過納粹份子

幫手BACK UP

嘩，屌

好痴線

721 811 831 101

講咗幾耐係種族滅絕。

so pk

佢地根本冇當示威者係人

ＣＬＳ呀！？！？

推上國際 屌 美軍幾時出人道救援 依家連救護車都可以比黑警搶病人

分分鐘係狗扮，抬咗人走先

ON9

架車有冇車cam啊
今次今日D片都可以影得咁差
雖然都影得好清楚

記者入黎，twitter開post

推上twitter

係屌撚到救護解釋先啱呀

廢柴
以前高登 連登大把人出考救護投考post

back up pls

繼續推 香港警察我屌你老母

push, 等retweet

軍政府

一國一制了

死左先搶?

推呢個!

CLS

推
放上twitter

救護出聲

信唔信佢話部車死火
然後call狗黎狗就將個病人帶去醫院

救護唔好咁啦好嗎

哇屌犯撚晒法，黑警毅進狗有無法理，有無常識

,

咁點解唔係第2部救護車?

d狗痴撚左線,點解釋？

轉推呀！！！
點解可以咁痴撚線呀！？！？

頂唔順啦 快d救人啦

dklm

會唔會因為有手足死咗？

我諗二戰打緊果陣兩陣對戰都唔會犯左咁多違反國際法戰爭法既暴行

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

Tweet to international!

Translation:
HKPF snatching injured patients from ambulances into police vans!

Dklm

clsssssss diuuuu

wtf...

屌你老母啲狗依家公然講大話架啦
唔好諗佢記者會點答啦
國際果邊做大佢

Cls 憑乜野咁樣拉人

香港=警察國家

咁又唔好咁講

打仗根本兩邊都違反國際法

不過人哋兩邊係對等嘅戰爭大家都有槍火

香港睇單方面屠殺

班狗隻已經癲晒

又搶傷者

diu cls

出實彈啦 對家升到盡禁濟

Push !!

cls

轉推呀！

死了人，搶屍？

認同

push!!!twitter見!!!!

RETWEET到美國朝早！！

twitter!

推俾solomon Yue

行人路有人，唔知有冇人影清少少

DKLM
手足如果到左醫院就無事
夾硬搶左, 就可以入佢暴動

正一仆街

哇

PUSH

吓？？？

十月二 全港起義!

有沒清柝片啊

快比solomon yue

又唔係咁講呀，雖然話打仗，但始終會有d 規則大家都要跟，完全唔會好似而家班狗咁癲撚左lo

哇 癲到咁

地方 時間 搵返部白車出嚟

金水個post update咗話唔關事喎你哋再睇一睇先

我屌

一定要證實左 先好SEND比佢
fake news 害死人

阻礙救援

你殺我啲戰俘我咪殺返你啲戰俘

你燒我個城市我咪炸返你個城市

但係香港係極之唔對等

twitter 戰線

有無人已經po左

不過好多救護都係藍藍地

阻礙人道救助工作 痴撚線

但係佢咁講?

個傷者係唔就死

佢啱啱update
推俾大家睇

要人!!!!!!

Can I copy this and help comment on different post?

借位，知唔知出面仲有無手足要救？唔好condom

羅冠聰出左PO 快手加TAG RETWEET

推 一定要推 呢D核彈黎

FC完先tweet
係真好大鑊

tui

未肯定係咪

解散警隊 港人自治

Retweet

保持2秒距離
睇埋條link入面佢個comment:
出post後有網友留言: "I was there when the police van stopped the ambulance. There was no one on the trolley on the ambulance initially.
The police sent a guy from their van to the ambulance.
Not the other way round. The ambulance was then sent to ruttonjee hospital. With a 50-60yo guy who had cardiac arrest."
希望係真！

TWITTER CENSORED左

屌 肯定係真

真係肯定先tweet, 如果唔係會反效果

我們發現最近有人登入你的帳戶 @ap

裝置 Edge on Windows
位置* 灣仔, 香港

*位置是根據登入的 IP 位址所取得的概略位置。

如果這是你：

太好了！你不需要採取任何動作。

如果這不是你：

你的帳戶可能已被盜用，而你需要採取幾個步驟來確保帳戶的安全。 若要開始，請立即重設你的密碼。

你的帳戶已遭到與 Twitter 無關的網站或服務入侵。

我們已鎖定你的帳戶 @a 以保障其安全。若要重新登入，你必須變更你的密碼。

重設密碼

連TWITTER ac都比人爆埋,好波

屌佢老母

金水有update網民留言，大家都要睇睇
但我唔覺得黑警同救護可以有合作空間

一定要上國際 push

CLS, 阻礙人道救援

眾志有條新TWEET

快手改其他野既密碼!!!!!

反撚哂人道

應該誤傳 現在手足講係狗車比返個傷者白車
因為白車㗎車推㗎吉車出嚟

ON9？？？
推阿你老母

唔止你一個

吉床

cls，咁都得？

唉，仲癲撚過公安

推到佢地仆街
遲早比天收

人渣

可能本來就係公安

係咪警察手曝光？
係咪之前都係咁處理831傷者？？

假設係啱嘅話
姐係狗車入面嘅手足好撚需要救護車
點解咁撚需要急救嘅人會坐係狗車
點都係要出黎解釋架喇

食屎啦 信唔撚過啊 當我地盲嘅

仆街

有澄清：
出post後有網友留言: "I was there when the police van stopped the ambulance. There was no one on the trolley on the ambulance initially.
The police sent a guy from their van to the ambulance.
Not the other way round. The ambulance was then sent to ruttonjee hospital. With a 50-60yo guy who had cardiac arrest."

呢層唔知 我upload緊高清少少嘅片

Cls
個手足應該被自殺...

順便
差少少

資料補充:
現場位置係銅鑼灣禮頓道西行(木球會外)

解散警隊 港人自治!

同一個po下面有人po另一條片，睇到好似係叫救護車將狗車一個人轉去救護車喎。樓豬有冇睇清楚。小心炒車

痴撚線，班狗癲撚哂

有人話係警車有警察暈咗，所以叫救護車救人
FC咗先

似Fake news 睇真D張床無人

shareable link

咁原本咁需要救護又照上狗車？
定係喺狗車上惡化得咁快？
點都講唔通

去twitter推啦各位

dllm

返到屋企既 開始用TW做野啦

推佢老母

太嬲 推到記者問

Cls popo

推到記者問

Dllm

黑警正仆街

金水都好信！？你班友傻能左

乜事

Fb個回覆有另一條片，擔架由無人變有人
攻擊黑警係人都想，但未FC就推上Twitter 驚變fake news

of course! Thanks!

全世界一齊屌7黑警

有機會
依家唔係好信消防車同救護車
有日見到救護車d人唔似救護員
藍色衫外面笠多件有救護字樣既螢光衫

所以大家自己要睇清楚d。

好似話popo車入面有popo 暈左。係燈位見到救護車就叫救護車幫手喎⋯

呢單痴撚線架，的救護做乜撚

留言好似話掉返轉喎，小心炒車

2019都仲影到咁低清

唔出奇，今日覺得有好多消防車要過rb有d鬼鬼地

想share，但金水係咪原始source?

你唔好on9喇
有人暈左
popo有車咪自己送去醫院
亦可以原地等白車到

我未見過咁撚上白車

Sor炒車
係狗車入面有傷者需要AED急救
所以截停左救護車

屌 推！

睇返，又好似係，希望真係fake

事實上開頭條片擔架真係無人的

推啊屌

大家睇呢個，有update

Exactly

屌你老母死黑警，咁搞落去遲下點知會唔會係醫院門口搶手足，一定要煲大佢

炒車 ， 由佢沉
睇呢個

推到消防解釋

（不過預左俾狗夾定黎講大話）

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

炒車，由佢沉

“The police sent a guy from a van to the ambulance “
唔係由警車搬過去救護車？

Edit 咗留言話可能掉返轉喎

炒晒車

屌你無法無天

段片睇唔清楚
究竟係黑警比救護車, 定係救護車拿傷者?

仆街炒車
係黑警有傷者俾救護

可唔可以唔好成日share 金水條友d野
佢成Q日未FC就post

解散警隊 港人治港

炒車呀屌
不推文

On撚9

你不如聽咗回覆另一條片算
片係可信過你嘅認知

Cls dllm

拉返落嚟啦都話炒車

炒車
拉落黎 不推文

炒車
不推文
屌你上面唔記得用

拉

用得AED即係有人心臟停頓
即係有機會有人死

繼續推

twitter

推上國際

CLS
推上國際

警察可以咁上白車
有特權呀
講到邊到錯

覆你呢d垃圾
哂撚我時間
縮返去個閪到唔好出黎獻醜喇

香港人 同我記住啲黑警對我地啲手足做左啲麥

PISH

831啲人係咪就咁被消失????????聽日係咪又會有人被自殺?????
我要真相阿 屌你老母

咁就唔係黑警搶救護車傷者啦
外國人係Twitter 見到個topic係咪話你fake news呀
你老母係咪比狗屌生咗你條弱智仔出嚟呀？

出post後有網友留言: "I was there when the police van stopped the ambulance. There was no one on the trolley on the ambulance initially.
The police sent a guy from their van to the ambulance.
Not the other way round. The ambulance was then sent to ruttonjee hospital. With a 50-60yo guy who had cardiac arrest."

AED除左電 仲有監察功能

炒車呀！

即係依加上左白車都未能保證係送到去醫院

先救治後被捕

推 死黑警

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

曬氣屌你地剩係識講 下咁都得 下屌你老團黑警死全家
次撚次叫你地返轉頭救手足 十幾個肯跟 一聽到警笛聲 明明白車黎就雞飛狗走 個gear拎黎做擺設？

另一條

出多一次出好一啲唔得咩

推。

炒車呀 不推文

炒車呀屌！求Admin del post！唔好影響香港市民傳媒聲譽！

Updated
Sorry for the confusion. Was too shocked.
A police car AM8674 stopped an ambulance and transferred a popo (confirmed at 21:50) from the police vehicle to the ambulance A328.

Fc-Ed
See the second video
A328 送左院，現場 Red Cross FA AED shock 了一次！
我們到場 GCS 456 約五六十歲男

睇留言啦
有片影到係狗車有傷者過救護車

炒車呀，不推文

高清的重要性
車cam的重要性

炒車呀，係警車上救護車

炒車

出post後有網友留言: "I was there when the police van stopped the ambulance. There was no one on the trolley on the ambulance initially.
The police sent a guy from their van to the ambulance.
Not the other way round. The ambulance was then sent to ruttonjee hospital. With a 50-60yo guy who had cardiac arrest."

炒車呀

推上twitter啦

in 金水 we fact check

fc炒車
唔好推

Fake

仆街 殺人犯